屯門vcity外有紅色車被搜

咩事？

鳩拉
見到女手足被拉

啲狗係咁望上面
好驚空投

架車有文具？我見到有兩頂頭盔

DLLM死曱甴

唔清楚
見到又有架橙色車被截

成條街無人
有人即拉 岩岩宣佈宵禁？

紅車喺車尾攞左好多野出黎

係...

認人

甴近平

警甴

幫手認人搵律師

紅色車拉左兩個

另外停車場亦有多人被捕

有頭盔
有樽裝物體
衰咗

鳩拉

48個鐘辛苦手捉

屯門保安阿叔好波